民間發佈會不代表我 謝絕大台！

即使我同意其內容，「民間發佈會」不能代表我。民間發佈會牽涉幾多人有份參與，就只代表參與的人。所以我希望他們能正名為「連登發佈會」或其他類似名目，勿盜竊「民間」一詞以挾民意。

尤其是，當政府每日 press con，你又 press con，自然你就成為民間代表。這不就是大台嗎？

沒有大台，就沒有談判對象，就不會被出賣。
不是我針對他們，而且我針對大台這件事。

1

2

3

4

5

6

有病去睇醫生啦
乜撚都話大台

7

8

根本就係大台

9

10

人人都係大台咪無談判對象
差你未肯企出來講野咋

出來一齊講啦

佢哋當然唔可以代我哋去談判啦
而家佢哋都無諗住要談判啊

善用起底功能 負皮 上一頁 味再覆

歡迎你都開返一個記者會

大家負皮唔好推
利申用可不推文回覆

兄弟爬山。
========================
會發夢嘅手足入一入黎

人地又唔係代表你去談判,on9

自我感覺唔係，唔代表普羅大眾覺得你唔係
你企一班人出嚟，就會有人覺得你係代表
你代表民間發聲又唔係代表即係點
我係民間發言人但唔代表民間發言?
我都睇唔透

點都要有個新聞發佈中心

善用起底功能 負皮 上一頁

大你老母

食屎啦，死分化撚，我地梗係唔可以代表你啦